屌！去黃金買ps4遇到間黑店 賣假野

話說小弟前幾日去左黃金買ps4 pro
去左一間叫做新豪電玩既鋪頭買
位置大約係黃金商場上面一層既中間位左右一間買手提電腦鋪頭(Republic Of Gamers)對面 就係係正對面
仲有最仆街就個仆街男sales
行為樣子都成個蝗蟲咁
All back 哨牙 兩邊剷青 黑髮高瘦 又帶埋啲柒頭黑色H字耳環同戒指 枱上面仲擺部Macbook機

咁我個日諗住去買ps4 pro啦
我問條仆街幾錢
佢話$2980
我心諗咁撚平既不過周圍行過都差唔多價錢
之後佢攞左部ps4出黎既時候同我講係1TB
但要加多$400先足1TB 屌佢老母要加錢
咁我都算啦

之後佢仲係撚咁叫我買Song原廠散熱風扇
屌佢老母成$1280 我個時比佢氹下氹下我又買咗 比完錢先攞個風扇我睇 但冇包裝冇盒 得個透明膠袋仔袋住個風扇 唔撚知以為大陸野 佢話原廠野冇包裝 咁部機又有既？
佢話仲有得裝內置風扇 又係成千幾蚊 不過我冇裝因爲有冇裝呢啲得佢自己知 加上佢拆開左主機既話又冇行保
咁我原先都諗住買條原廠既Sony hdmi 4k線啦
諗住順便買撚埋啦 唔撚洗走黎走去
跟住佢攞條線攞成7分幾鐘 攞條線洗唔撚洗咁耐呀
又佢撚咁叫我買game 龍珠要6舊幾7舊水？仲要喺英文普通版

最後埋買成差唔多$5500
先知道條線成$880
咁費事叫人攞完又唔買啦 佢又話原廠野喺呢啲價位 又話有保養又剩
仲有佢去咗依間鋪頭「黃金遊戲店」嗰度攞條線同埋風扇 就喺喺正隔離舖頭 我見過佢都喺隔離舖頭到Sell過客所以依兩間應該喺同一間舖頭但用兩個招牌名 手法都一樣
之後落黎先係最撚仆街既事

我返到屋企諗住快快手搞撚點佢就可以快啲打機啦
插撚好晒啲線 之後發現條線用唔撚到 個風扇又冇撚郁過
重新插過幾次試多幾次都唔撚得
咁我第二日去左Sony 點撚解用唔撚到啦
點撚知佢同我講話個風扇同條線都係假既
我即場屌撚左出嚟

咁我諗住睇吓有冇得返去同條仆街講話係假野有冇退錢
仆街到同我講話買嘢嗰陣時你唔check清楚而家冇得退係咁拜拜
跟住我先知道依家一定係黑店嚟嘅逼人買嗰啲假野扮真野
算當我用咗兩三千蚊去買個教訓好撚彩部PS4pro都仲用到

所以咁多位巴打千祈唔好喺嗰間野度買野 買game都係 唔撚知係唔係假架

鋪頭名係 新豪電玩 43號舖同埋 黃金遊戲店 43A號舖

黃金唔係有 Sony 個 d 店咩？

報海關囉
你作文咁好難知邊個唔著

我個人認為
弱智真係冇得醫

買機梗係藍店買啦

咁搵人大佢
帶個使警方嘅frd 去
問佢點解用唔到

樓豬弱智仔
抵你俾人呃

又貪平又怕麻煩，見到唔對路又唔識走，買機前又唔上網做research，買完俾人水咗先識上網屌，你話你係咪抵撚死？

把風扇和4k線點解咁貴都肯買?

Yes

樓主係咪貪平所以黃金買機 正常唔去藍店都去連鎖電器鋪買

比錢個位都咁多野唔好意思，
收錢個位又點好意思唔劏你？

點解唔上網做下功課,就算你懶你去豐澤百老𠥔玩具反斗城或者sony ps store上網都得la

重有人係個邊出機

呢樣廢事 果樣廢事
廢事比左錢唔拎機啦

2018 年hdmi 線仲要880一條 你屋企咩電視 你果對咩眼呀？

你揾個fd扮去買多次，暗中拍片，再報海關

真係點估得到
到今時今日2018年
明明SONY有官方旗艦店賣PS 無人去
去埋D咩野藍店呀 豬店狗店
怪咪怪在自己又窮又戇鳩囉

去黃金出機同去先達買電話一樣
唔劏你劏邊個？

去藍店出機基本野
少少資料搜集都冇做過

見到加風扇就好走啦

有冇單有無相? 宜家咁樣有啲似作文。
買機2980 買到45千幾都仲買?

咪話唔教你

佢聲稱把扇係原廠既 已經可以報海關 用商品說明條例入佢

呢個先最on9

Post 單上黎證真偽先喇
唔係就當你假膠/打手

弱智都打機

有啲位我都真係懶既 我都明
不過佢賣假野就係佢問題囉

識得上連登開post屌人，但又唔識上黎開post問買機做research, 抵死

如果你講既野係真既話，你一係就好撚有錢，俾人厄下冇所謂，一係就成碌撚咁俾人厄都唔撚知
咁大個人有咩唔對路都即走啦

樓主又真係傻仔信黃金
等於買手機去先達

傻仔，睇死你淨係識上網呻唔識投訴

黃金不嬲黑架啦

買Sony 野唔去藍店，中咗招都冇得怨

唔撚精既人去撚到邊都係咁人當撚咁玩
助長晒呢d 黑店

之前個期興switch 行過聽到有條撚樣講
原裝火牛加400$ 心諗 屌你咩當人on99
信和 荃豐都冇咁黑 係黃金真係痴撚線

你情我願，只怪自己太on9

自己on99 貪平怪邊個 正常人聽到要加錢都醒水啦

藍店先賣3180，黃金仲要有成3間藍店
你貪平，2980先去黑店買
人地話加400先有1tb(功課都唔做，pro只有1tb)
加完400已經貴過藍店
你仲要加錢買埋垃圾，埋單5k
已經同你本身貪平既目的差好遠

我係你就即刻睇下佢張單係咪寫原廠風扇/hdmi
有寫就去報海關告到佢收檔

Btw,依個年頭拎個電話禁兩野乜野都搵晒出黎，咁都有人中伏

最慘係重要上網打返件事出嚟
"提醒"人唔好中伏

多謝樓主為良心小鋪作出貢獻

好難搞…
搞完你最多都係換到個郁到ge風扇…

係報就好快 等陣改店名 沒仇報
影低佢個衰樣 放上當箭吧

龍珠六舊水，hdmi線八舊水！？
我真心希望呢個故事係假嘅， 如果唔係嘅話你真係一個弱智人士

我覺得聽到話加錢先至有1tb嗰度已經可以即刻走人，仲話加錢裝風扇， 真係當人白痴

真係好難怪而家仲有咁多黑店，蠢到樓豬咁嘅有一大堆人，唔劏到一頸血都對唔住佢地自己啦

支持樓豬帶人去理論
講唔掂數就報警，加蘋果搞大佢

仲有人係黃金出機

真係蠢撚到
加錢換1Tb你都信
佢好難唔劏你
一係報海關 一係叫佢退錢
佢唔退咪報警 怕佢溶左你咩

屌 樓主個腦裝屎

hdmi線呢味嘢我前幾日先至響筲箕灣天悅買， 我唔知自己有冇買貴到啦，但係我都係畀咗40蚊就買到。而且攞返嚟絕對係用得

5千蚊買PS4潮文

其實ps4咪即係類似一部電腦嘅廠機囉， 咁我理解上你全部廠機一拆開咗都冇保養㗎喎。你就算加錢呀，佢幫你裝夠100 tb呀，其實最後都應該冇左保養㗎喎，如果 係咁嘅話，加錢裝嘢完全係得不償失。

上次響灣仔電腦城買，比人坤，用左60蚊，我唔開心左成兩個禮拜到而家，屌喇星原來有人用880買，我而家即刻開心返晒，多謝樓豬

所以而我真心希望呢篇嘢係假㗎

黃金入邊已經有兩間藍店
樓主咁弱智唔呃你呃邊個

無單你話買左20萬都得架啦,圖呢?

我40蚊嗰條係兩米線， 如果樓主比880蚊嘅話，佢嗰條應該係44米線

睇黎巴打個樣應該係成碌柒咁先俾人搵笨柒

ps4主機唔去藍店唔去連鎖電器鋪買出事係抵死

你又話驚裝內置風扇要拆機冇保養，咁又肯俾400蚊佢裝夠1GB

買機不嬲都係去官方店買

佢幫我加到100tb我仲開心
因為ps4本身就係俾你換硬碟而唔會影響個保養

假post

咁我又真係唔知喎 .....
但係其實要咁多位都冇用啦，啲game其實好多玩完都會 uninstall ,真係要再玩嘅時候咪再裝過囉

咩叫加多$400先足1TB?

使成五六千除o左證明間鋪係黑店
仲反映時下消費者有幾豬兜，真係多謝樓主

唔劏你劏邊個
講第二句已經知
你除左識認ps4 3隻字之外
乜柒都唔識
仲唔乜狗屎垃圾都加比你咩
老老實實就算佢拎個ps4盒入面擺部ps2
我諗你都未必識分

我1TB都唔係好夠
買左隻2tb返嚟擺落去

太多digital game

我覺得有兩種解釋，一係就真係加四舊水加多 d memory 畀佢，一係佢嘅意思就係ps4其實有兩種 version

digital嗰啲好多我玩完都鏟咗，跟住想再玩嘅時候嚮佢個cloud download返落嚟

人地幾時有逼你買
係你自己on9畀錢咋喎

仲sell 緊風扇
呢招好似ps3嗰時已經玩緊
條友有冇叫你加ram 呀?

條hdmi線係7N單晶銅鍍銀？

屌 你真係咁大個人都唔用下腦
兩邊都唔抵幫

仲以為呢d鋪得大陸水魚生意
唔怪得仲生存到

連登：屌！去黃金買ps4遇到間黑店 賣假野
現實：(俾完錢) 唔該哂拜拜

好心買機就上下網做下research先 連登都有幾個post講ps4 pro應該去邊買，基本上只會去sony/藍店買，黃金出咗名伏，仲有八百幾蚊覺得唔對路都心甘情願俾人水 人地見到你咁，想唔水你都對唔住自己啦

樓主係就係 on9
但我覺得唔應該淨係掛住 blame the victim
而家擺明係間舖既問題
黃金高登先達真係好撚多黑店

2018都仲有人中招

就係因為有樓主呢類人
呢啲舖頭先生存得到
香港經濟靠你哋帶起

佢係黑店，但佢冇逼你買喎
講到佢拎搶隊住你咁

樓豬根撚本就係懶撚到狗閪咁
睇死佢條撚屌咪又係想拿拿聲買完唔想煩唔想諗既心態
依加係罵緊樓豬咁撚on9唔撚想煩既心理
咩都得喇 得喇 得喇 係嫁喇 得喇
樓豬根本就係咩撚野都唔想做就想好野埋到口既人
都唔撚緊要 懶唔撚緊要
懶 仲要冒風險去比人呃先係柒上加柒呀ma明唔明😂😂😂😂
又要平 又要懶唔做research 又要怕麻煩 又要唔撚識

我真係恭喜你呀

樓豬呢啲蠢撚有份養住黑店
咁都仲有人同情佢

多謝提供笑話

睇內容 覺得樓主應該係有d錢或中產 但無乜腦果d人
好多中產都係咁 窮人根本唔會咁洗錢
$880買條hdmi你都捨得 有錢人真係唔同
btw 奸商騙你錢係佢地唔啱 有錢或無腦唔會扭曲是非對錯
支持你報海關 下次小心d

報海關都冇撚用
條友可以話： 條線講左用唔到 係條友要比錢買
你有證據咩 你有錄音？ 你有cam? 告唔撚到喇
上到庭樓豬條傻閪咪又係怕麻煩呀 唔撚告
怕麻煩 唔好搞到海關喇
🤣🤣🤣🤣
搞到我都想作尻樓豬一筆

人柒比人呃就係抵撚死嘅

中產同窮人都唔會咁洗錢
反而冇返過工 唔洗搵錢又有錢用既先會咁樣

似假膠
邊有人咁撚蠢

成件事戇鳩到唔知信唔信好
一條線一把風扇就追到機價都落搭
樓主係咪唔識拒絕人

On9真係冇藥醫 人地就係專恰你呢啲唔識sayno嘅傻仔 正常去到加$400就要閃啦 重要買多一大堆垃圾 你唔好自己砌部 不過呢間嘢咁做生意真係仆街 如果我係你就番去拆佢當 最多攬炒

笑死我咩。呃人係唔岩，黃金間間都有野黑㗎喇。
樓主你應該唔止買game比人呃
即係呢，賣得野嘅店，你都預左人地搵你笨
你買乜佢都會賺，睇下人地賣唔賣埋假野呃到盡
你又真係蠢到比人呃到盡
又冷醒買hdmi 4K sony線

買PS4我一定唔會去呢D舖頭買 好冇保障

比多幾千蚊都抵買啦
慳返上網做資料搜集既時間同精神

真
而家上網咁撚簡單易用
你識得上呢到 唔識去google下
打 黃金ps4 已經大把野比你睇啦
ps4基本有啲乜又唔清唔楚
呢啲野三兩分鐘都搵到睇完啦

有錢仔

香港地大撚把蠢人,1年都唔知幾多人畀人呃

香港地真係搵錢天堂

雖然間野賣假野係佢唔岩，但都要有你呢d慒撚，先有得呃

揾消委會啦

買之前唔做下research
Ps4本身入面跟條hdmi仲買黎做乜鳩

真係多謝樓主分享呀
下次再買野記得分享笑料比各位巴打

最恐怖係 , 如果條HDMI線同風扇係用到既話 , 樓主呢 5500 其實係洗得開開心心

我上上個月出ps4 pro都係去黃金睇 行左轉 見到間間都係咁屈你出機要跟配件 又咩散熱風扇又hdr 4k hdmi線 880 我心諗 有小小常識都唔會比佢昆啦 行左轉 9成舖頭都係咁樣sales 行左轉就去左第2到藍店訂 2日後有貨 原價3180
樓主咁都比人呃 唔怪得之d黑店搵到食

HDMI 線 成千蚊條 靚嘢啦肯定

有無單睇下？

咪係lo 個老細咁樣比哂機會wo 仲唔上咩

真心唔好貪平個幾百 就買..寧願去sony專門店 商場入面電器鋪買

我之前都比黑店水過...當係教訓啦...

其實一拎嚟冇盒得個袋裝住就知一定伏啦，代理廠出嗰啲線點都有盒裝住，冇盒冇盛都買得落
散熱風扇呢就要部機到一定溫度先郁嘅，熱能感應嘅原理，呢樣伏唔伏呢就唔知，不過呢代理廠賣嘅風扇都只係一百頭，成本二三十，我諗佢都賺左你千幾
如果樓主”唔想行嚟行去”，大可以上網訂啦或者去百老匯豐澤嗰啲地方買，甚至乎aeon藍店，呢啲地方起碼有保證唔會擺明車馬劏你，就算係都可能啲game貴五六十。你去得黃金呢啲地方買唔通貪一定有保證咩咪又係想格價，但又情有獨鐘呢間舖唔識走喎 但又唔會格下價喎，成個商場咁大又唔識行多幾間，你呢個所謂二三千嘅教訓我諗冇人需要參考囉 應該冇乜人咁醒目唔識格價
一部機本身有一個手掣，好多人一開始淨係買多隻game因爲一返去就玩得，俾盡你買埋hdmi線，你買隻貴二三百嘅龍珠都好過俾人叫你買個淘寶質素嘅風扇啦對不對？
黑店就大把㗎喇一定，但宜家黑店都係昆大陸人多，你上嚟叫春一開頭又話人哋似蝗，但你俾蝗呃

利申做過game舖

自己唔係專家好心買機就去藍店買啦屌

1.唔買風扇乜事都無 打p4駛撚散熱咩
2.HDMI駛撚買咁貴咩
3.拒絕都唔識？

總結：樓主係個唔敢出聲既毒撚

係真唔係啊？你條royal級hdmi線？$880你真係一啲都唔覺奇怪？

明明呢啲野幾十雞都有，竟然條友仲要比條用唔到既你？又唔係乜名貴野

假膠下話

打死我都唔信係真嘅
嚴重弱智出街應該有人陪

老柒 黃金大大間金源 又有藍店 你去啲水魚鋪做乜柒

5000幾蚊都肯埋單 ps4pro係唔需要任何配件架 佢散熱極好 又唔上網睇下啲資料先 坦白講買機買到你連research 都懶做 然後走上黎叫春

名就開晒單就唔見
照你個故事除非係白卡師兄
否則睇唔到點會俾錢

剩係睇標題都已經知樓豬on9仔

on9仔，咁都俾人呃
學咩人打機 返屋企打飛機啦

埋單5500你照俾都幾神奇 完全唔知價錢大概係咩位？買隻game收你1000唔通你又照俾？

tum兩tum你又買 tum兩tum你又買 有冇人一齊跟機tum樓主tum曬佢屋企副身家出黎分

無單睇我當吹水

貼張單睇下啦

條線880蚊，原裝，有保養？

會唔會之後既世界連買卷廁紙都有保養

有無咁撚豬兜呀

原裝乜鳩丫全新ps4 包線架

我以為潮文黎。。

屌 忍唔到

講咁耐 單都冇張

櫻上咁撚認真 我就真係唔信有人on9 到咁

死傻閪

唔係懶
你係弱智

佢係hihi 但你咁都上當都好on9下

我早幾日先買左3680係咪都柒左 ⋯
見佢鋪面都係藍色⋯
叫金星

3680係ps4 pro主機價錢 佢話係新版

佢又係咁水我買風扇 我冇買到

個故事好假喎，比張單黎睇下先啦

4k線 880？

好彩之前跟fd買
打死都唔去黃金出喇
同先達手法一撚樣

女朋友大波都無撚用
救唔到你個智障仔

單都冇張
附近舖頭抹黑？

反而得想睇圖

唔識買就搵人陪啦，返大鋪買都無咁貴
重話有格價

其實yahoo有sony官方店 仲送埋貨

post上黎博咩

Ps4唔係送一條hdmi嫁咩

單都冇張
打手味濃

我相信樓主講嘅野係真嘅，正如你地成日聽到啲好撚荒謬嘅電話騙案都會有人上當一樣，依個世界真係有好撚多傻閪，厄唔撚完

樓主你條死傻閪，我勸你唔好撚接觸金融之類果啲野，唔係幾千蚊咁簡單

一個賤一個蠢，天作之合

你係柒咗
食咗$500炒價

幾年前試過同個friend黃金買機買game,明明隻game封左膠，夠膽死拆開左佢裏面碟都冇，我friend即刻奪命追雲call拎返隻碟，真係好多仆街舖黎。

我自己反而鐘意去188果邊啲舖都冇咁狗

去藍店買啦，你差個200開唔到飯咩

樓豬唔識拒絕人

要加錢先有1tb

本身都弱智，仲掛住打機？

只去藍店/大鋪
細鋪含撚啦

唔識就緊係去藍店啦 傻仔

我買ps4 pro 3180 乜配件都唔洗跟 藍店

去黃金買機

想當年個fd老豆送部psp俾佢表弟 係間黑店買左差唔多4千銀 (果陣全新淨機好似1400度)
事後個FD屌鳩佢老豆果陣
佢老豆仲屌返我個FD話人地開鋪頭做生意 sales有經驗 你識D咩咁 之話部機會快D順D
(大約咁既意思 果陣聽佢覆述返)
之後成班FD笑撚左佢呢單野成年

PS4 Pro 入面本身唔係有HDMI 咩🤔

單都冇張係咁吹

樓主咁純品
我驚你食譚仔都會比阿姐呃，小心小心

弱智人士都識玩PS4

1823報海關啦屌你老母戇撚鳩鳩

upload張單比d巴打防範一下啦，唔係間店黑到無單無收據呀

開post果位，
你真on9定假膠
俾人呃完一件又一件都仲同佢玩落去

樓主潛緊水

買機前做功課
梗係去藍店出機

咁間鋪又真係賤嘅, 弱智都呃

嘩 天怒人怨 post 張單上黎啦

HDMI 線$880
樓主作文都唔駛作咁大呀

配服樓豬作文能力

唔通係附近鋪頭借刀？

點解唔去藍店買？
你初初貪佢平 就話喺佢度買啫
人哋說鳩你買呢樣嗰樣 你都肯買
都貴過藍店啦

HDMI 880

不如你廢事煩俾成副身家我啦

毒撚錢真係易賺
講多幾句又唔好意思唔買

人叫你買就買，咁順灘

交下學費，再報海關

藍店買有咩問題？

頭十個reply 冇人屌間鋪

連登真係好高質

黃金已經屌撚到口都臭唔撚講
點撚知仲有智障中伏
Google兩下 or say no係咪好撚難

黃金黑店講咗咁耐都仲唔知，唔係抵死叫咩

屌當你真係唔知，咁你買樣嘢，出街格價 上網睇下正價幾多，有咩理由會咁樣中伏啊

大佬 咩撚野風扇要1280
屋企用個類都唔洗啦
Hdmi 80蚊都有 你買880
你真係on9架

真慘，智障人士都被呃

買機一定去返大公司到買
你笑我買貴咗都咁話
好過你行咗成日價格又要擔心係咪原廠新機

係咪假膠post 800幾蚊條hdmi 線都買 ?

因為膠味及抹黑味道好濃
而且佢又唔upload收據，好難幫佢

千幾蚊把風扇 重要無盒
八百幾一條線
講兩講你就買

唔劏你劏邊個呀大佬

陣間炒車點算

陣間炒車笑人炒車

樓主係唔係來搞笑?

5千幾
炒價mhw主機都買到

唔該貼D證據, 唔係唔想幫你, 係內容太OVER, 令人難以相信唔係一個故事

成set$3180唔係有埋HDMI線咩 仲有另外買個風扇做乜柒 game唔強求個特典就買2手仲好可以慳返筆

可能有人唔知咩叫藍店呢

風扇 HDMI 同單既圖呢

用下你個撚屌腦啦啦 求奇出篇文就幫手屌咩 圖都冇張呀

慘 樓主係冇乜腦
但果間野都好仆街。

去親地boardway 兇宅 Aeon

買機唔去官網買真係on9

唔是話支持商家行為，但係樓主呢種垃圾毒撚比人㩒住黎搶吱都唔敢吱嘅毒撚真係心涼抵撚死。

真係唔明啲窮鬼貪平小小但係冒咁大風險麻煩做乜鳩，直接去官方買會貴得幾多

On9

On居
幾耐無出過街呀
唔知啲貨市價幾錢?
唔當場check真啲貨?
當自己水魚俾人劏?
你自己係客
唔善用自己應有既權利
俾人昆都理解到
(當然昆人既鋪都係_街)

我信樓主
因為身邊有朋友試過買機俾人用一模一樣嘅方法呃錢
加錢裝乜裝物，啲配件貴幾倍賣俾佢

你前世無打過機?

買機唔係藍店買有事都係抵死

想屌尻間店
但係見到樓主蠢成咁真係2邊都幫唔落

上面班人咪又係信咗，唔屌間鋪屌個客咋嘛

唔信既話可以自己去間鋪到睇下囉

傻閪 咁撚傻閪既人都有 唔怪得黃金d閪店仲做得住

我諗冇人唔信間店咁撚仆街

係冇人信有人咁蠢呀

叫你比張單睇下你係咪真係咁戇鳩

笑撚死

咁多連登仔信以為真 以為自己好醒笑尻人，樓主作完故仔唔出聲就食花生
黃金黑店一定有… 最多呃你三幾百。呃幾千就無乜可能，除非你遊客。

俾人呃一定係你錯架啦

有冇單

跟車太貼

買風扇 果下都知有問題

我果陣買ps4 原版都有

2018年呢類電器有邊種會唔包hdmi 爛鬼mytv super都有條短線啦

HDMI 賣880
你比800我我幫你買10條啦

條垃圾線有幾貴 ...? 比儘你咪一舊水 .....

冇單 一係假膠一係打手
樓豬含撚啦

加1tb都知有問題啦 .....

真心希望係假，因為太弱智

傻閪 功課都做唔足 抵你啦 屌你老母

5千幾蚊買ps4? 樓主一定係假膠，
一係就大把錢

黃金有凶宅又有藍店
係要幫襯黑店

因為你蠢

$880應該買到成百米長嘅hdmi線
夠你喺屋企駁落地下大堂個電視度玩

窮就唔見得幾窮呀, 係 on9+孤寒想慳果一百幾十 真係窮就走去大鋪做分期啦,仲唔怕俾人呃添...

我上星期去黃金買機 d 同事叫我跟 sony shop list 去買機，我見都係差 $50，當買個保險都抵

我三月時去都問過, 問完個價就話有PACKAGE優惠買散熱扇, 好過D淘佬貨,我心諗買你都ON9
原來真係有人中招
仲有班MK柒頭SALE仲話個新版PRO 7106有金色LOGO先有HDR, 所以要貴多300蚊
係咁老吹

呢啲街鋪不嬲唔興開單㗎喎叫佢開先會開張連鋪名都冇嘅單

幾耐冇出過街啊咁都唔知

淘寶廿蚊都唔洗

買電器都唔出單 係你戇鳩定我戇鳩呀

你地咪去黃金扮買機睇下佢地有咩奇招囉

幫遊戲機加RAM都見過你話癲唔癲

張單冇鋪名開嚟有咩用啊小朋友

HDMI 線跟機咪一條，仲要俾880買，又裝乜野風扇，係咪嘲文黎架？

以前超任博士要加ram先可玩4雙碟嘅game

冇單又會知條hdmi線洗咗八嚿水 ?

真係唔知 未中過呢啲戇鳩伏
btw 小朋友都唔會中呢啲伏啦 大人

笑死

只能怪自己無腦

好似貴左

貴左 早兩日係藍店買pro 3180 黑白同價

3680係特別版連game價黎

冇可能會有人咁ON9
我唔信
一定係假膠

On9真係冇得醫架

希望係假膠

樓主講得出 搵一大輪出黎唔買驚麻煩到人
已經睇得出係無搵錢既中產小朋友啦
唔對路咪走lo錢又未比都唔知驚乜

你打咁大段野
中產小朋友樓主鬼會有心機睇咩

當潮文睇算

碌撚咁唔劏你劏邊個

比張單黎睇下先啦

衰戇鳩

你自己無腦啫 周街都係藍店你係度都要去呢啲地方買

戇鳩我係carousell賣緊50蚊 全新

報咩 一手交錢一手交貨

你唔係懶係蠢